厭.

厭了

系

真

55

麻煩死

眼訓到

拍拖係咁

無啦啦拍乜拖

厭左

咁快

咩咁快

我今日生日

生日快樂

8厭

You?